毕竟，即使让获得技能的机会民主化是一场更大竞赛的第一步，这也并非易事。 饲草(前身为InsideSherpa)在A轮融资930万美元，用于虚拟工作体验 
 在2018年导致共和党获胜的参议院选举中，多数选票投给了民主党人。 美国需要一场民主革命，Matthew Yglesias, 2020年9月17日 
 冠状病毒疫苗的科学竞赛正在以创纪录的速度进行。 冠状病毒疫苗进展过快的风险Sam Baker | 2020年9月17日|Axios 
 每个州的民调都在相当小的范围内波动，整个竞选也是如此。 明尼苏达和威斯康辛州的关键转变提高了拜登获胜的机会菲利普·邦普，2020年9月16日，华盛顿邮报 
 沃伦是20多名参加民主党初选的候选人之一，今年3月退出了竞选。 特朗普在市政厅表示，他不会在大流行问题上做任何不同的事情 
 周四，加尔塞蒂宣布自己将退出博克瑟的竞选。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 回想一下2004年布什和克里的竞选，香草的刺激。 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 在过去50年里，国会从一名黑人参议员变成了两名黑人参议员，在种族问题上，国会究竟取得了多大的进展? 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 如果国会在种族的基础上准确地反映我们的国家，白人将占63%，而不是80%。 国会不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 每一场比赛都涉及到研究人员、制造商和公共卫生机构之间不寻常的合作。 埃博拉疫苗的竞赛|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 他的主人公格列佛在他对人类的分类中发现了一个又一个种族的人，这些人代表了这个属。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 自从赫顿勋爵登基以来，他每年都让一匹小马参加大赛。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 你们这些懂得我们民族区分的人，决定吧——不过，愿上帝保佑我们不受波旁家族的侵害! 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 他无限的慷慨为他赢得了所有种族的钦佩，他们亲切地承认他是他们的Maguinoó。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 对于孩子和种族来说，一种较低级的混合艺术活动形式就是个人装饰。 儿童之路|詹姆斯·萨利